林鄭故意流出錄音，是中聯辦向習近平展示香港還是江派天下

可以聽下好合理

Push

WFC關我撚事

直接間接解釋左幾點:
-聲帶故意放出, 林奠頭上有其他人
-點解成日出老解, 彈出又彈入
- 每次示威點解有狗幫手升溫

wfc

大紀元feel

乜派物派關香港人撚事咩

兩邊係度扯貓尾，講到尾咪又係殺人政權

正解 共產黨沒有一個係無辜嘅

又係幫習洗白

2019啦，冇人會理呢D消息架啦
無論江派定習派，對我地黎講都只係支共，都一樣係敵人，佢地無一方會真心企我地呢邊

敵人的敵人就是朋友

我都睇左, 學到野